有成龍加持 我登要贏了

拜登必勝

跟本無得輸
覺得trump會贏嗰d真係出去睇下個世界
trump贏我去美領裸跑又點話

Strong cm lm

圖已cap

唔單止贏,仲贏到開巷,連底褲都當埋